已經冇人記得我地5大訴求？

點解嗌我要真普選
我知係緊要，但我地5大訴求先係最重要

推